學咩武術可以打到我呀哥仆街？

收手啦細佬 你再開post我就話比媽咪聽

應肚即飛

帶馬歸曹啦

葵花寶典 + 辟邪劍法

中國古拳法

推樓上葵花寶典

認真既話 健身 加上網學出拳 應該係最低成本
如果有錢 學巴西柔術 一落地 佢以後唔敢再打你

綁起佢屌爆佢

跟羅師傅學羅莽拳

睇你屋企咩地板
亂咁take down落地落得唔好的話
咩巴柔術都唔洗用了
Call白車就ok

詠春

你個名

隔山打牛

猛虎硬爬山

同呀哥道個歉咪算囉

用錢掟佢

投降喇 唔好打我

對方唔識武術，一對一，巴柔

你要dom佢落街，要學擲鐵餅唔係學武術堝

學破地獄

攞刀喇

你練，佢又練，你始終唔夠佢打

不如向佢弱點埋手，佢好打，佢身邊人未必好打

開講都有話 : 打佢老母臭屌西
不如你試下打佢老母

仲好過打7佢

留名

地產霸拳

警犬果隻擒拿術
最簡單捉手->扭->成身壓落去

你係唔係想你阿哥死？

帶個女朋友反屋企

兄功

身為一個曾經比呀哥打壓過既細佬表示同情
見到標題笑左出聲
I know that feel bro

打完又點？
打999咪又可以拉你返差館

利伸：試過返差館

打佢老母臭閪

隻揪 而家 即刻

認真答
你自己改名叫今天的我
幫呀哥改名叫作天的我

衰仔 你阿哥同我講我都唔信

猴子偷桃，唔只仆街仲會紮紮跳

仆街細佬想打低我？

散銀

你俾你阿哥地址我我幫你調教到佢唔再出聲

衰仔,做咩打呀哥咁曳

羅莽拳

左右開弓 任意翻騰 未逢敵手

羅莽240,360，羅莽kick!!!!!!

撩陰腿一下搞掂啦

龜波氣功

猛虎落地勢

獅吼功

趁佢訓覺嗰陣隊冧佢咪得囉

係咁同佢講 屌屌屌屌屌你老母 屌你老母
咁你阿哥就會仆街 仲變埋大仆街

玉女心經啦

慢上手 但夠威力 完全可以封到佢出唔到手 自己唔受傷 就學詠春

要快上手 又唔怕比佢撩陰 就學boxing 空手道啦

泰拳未學過唔知

跆拳同柔道好撚廢 唔好學

不如請你幫手打到佢仆街

房中術

用波動拳

恆宇仁龍拳

無敵風火輪

不如正經諗下點同呀哥相處啦

Between 萬劍歸宗唔錯

9秒100拳 打撚死你

新手嚟講用破壞光束啦 威力夠大命中有90 不過會停一Round

神照經

十字沖拳

如果唔知邊種功夫岩你，睇漫畫學，最強弟子兼一，總有一款幫到你強身健體
利申，點到即止好啦

😂

幾時交代下你地啲深仇大恨

柳龍拳

跟機學野

淘部時光機
去你阿爸同你阿媽扑你阿哥出黎果陣打佢老母個閪先有用

試下打佢架飛機

奪命鉸剪腳

反你老母閪

好似仲有個post問有冇愛滋嘅巴打用完飛機杯俾佢阿哥用

好容易咋嘛 拆撚左屋企窗花 推鳩佢落去

安已不

去力威健身

家姐留名

無錯，可以試下入佢老母中路

好撚好笑

一招老漢推車夠你縱橫四海

做人阿哥既我表示
好想知道究竟你阿哥對你做左d咩

咩叫dom dominic?

不安